虽然研究人员不确定这是如何发生的，但他们认为，空气污染物可能会阻止人体的免疫系统能够区分无害的过敏原和病毒等危险颗粒。 新研究表明，受污染地区的冠状病毒死亡率不成比例| 
 这些污染物可以来自工业设施，也可以来自发电厂和车辆。 新研究表明，受污染地区的冠状病毒死亡率不成比例| 
 昨天发表在《科学进展》杂志上的一项新研究发现，沥青路面和屋顶释放出大量气体，这些气体会形成空气污染物。 城市路面是空气污染的一大来源，Ula Chrobak 
 在夏季，城市的沥青可能比汽车和卡车产生更多的污染物，即二次有机气溶胶。 城市路面是空气污染的一大来源，Ula Chrobak 
 需要明确的是，这一发现只适用于一种污染物。 城市路面是空气污染的一大来源，Ula Chrobak 
 酸性岩石排水是与铜矿开采相关的最大单一污染物。 铜，主宰世界的金属:“繁荣，萧条，繁荣”，作者比尔·卡特，彼得·马登，2012年10月26日 
 气候外交的一个新开端将强调二氧化碳不是唯一的变暖污染物。 希拉里·克林顿认真对待全球变暖的计划|大卫·g·维克多，查尔斯·f·肯内尔，维拉巴德兰·拉马纳森| 2012年6月21日|每日野兽 
 虽然现在它被认为是一种有毒的污染物，但你可以交易它。 哥本哈根怀疑论指南|Tunku Varadarajan | 2009年12月6日|DAILY BEAST